各位幫手合力整條 Ban List

如有發現 5毛或分化撚，請喺到提供 ID 同埋 Link
方便可以加上去又有 ref 睇返點解會出現喺 List 上面

一個人好難完成，誠邀各位有時間抽空幫手搞，如有興奮請留低個人 Email 一齊 Edit

輕輕一推

一早block左曬，幫推